[重開]個個都話823死線，但熱門一個post都無？

死線post去曬邊
岩岩林奠已經完美助攻，幫大家做咗升級既最佳文宣

1. 到底係咪真係823? 定830 831?
2. 要唔要講明點升級？未講得掂就唔好放
3. 823既話，824 825活動要唔要改？應該繼續分區活動定直搗黃龍？
3. 真係823就今日一定要出文宣!!!!! 宜家已經820

利申：支持830/831，個尊重民意823

自推

定完死線唔好唔做野

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

推

［人手置頂］聽日821有活動今日連熱門都無？連登發生咗也撚嘢事？821，夜晚7點，元朗西鐵站，靜坐抗議！

聽晚既活動 今日居然連熱門都上唔到??
幫手推啦

推上熱門

熱門咁多重複post同膠post
死線post去曬邊

推
到底係咪823
定係824 825 830 831 91

做野呀

問題係尋日有投票要定823做deadline，但定完無人做野
要定死線就要做好佢，唔好浪費機會

推人呢？

死線

deadline之後唔係升級咩?

可能因為爆左單CCTV太勁
不過都幫手推左先

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

支持823 死線

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

612 721 811

821823/831 死線（未有共識）

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！

光復香港 時代革命

可以咁做
開個post比人正負評
個投票唔係我開
但如果大家想823既，宜家仲唔做野就太趕

推
快啲決定
要做就要快

無all-in
只有不斷升級

同埋升級有好多方法
和理非都可以有和理非既方法

大家一齊諗有咩可行既升級方法

如果823死線就要之後升級

但823人鏈idea係幾好

推番港共政府

定左823死線喇咩?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

同問

我都想知
尋日一堆人投完，有個post出咗823死線文宣圖
然後就沉曬
如果真係823，係好趕，再唔做野邊趕得切

利申:支持830

廣傳

Push

823 推爆佢

無人講係咪即係放棄823

趕唔切喇

支持８３０／８３１

set 823有啲趕唔切

我都覺
仲未有任何文宣

我覺得琴日個投票有啲倉猝

我同你一樣投左830

成堆投完823就消失咗
點搞

所以開呢個post整理咗啲問題要諗
唔係求其投完就算

過埋今個星期六日既遊行先

驚有人無啦啦話823係deadline但到時咩都無準備

如果830既話都可以諗下先，
一過咗星期六日就出得文宣

830

推830
但唔知其他人點諗

推！
機場

Deadline呀

823定830

推爆佢

推爆行動post

pish

831啊
畀夠時間柒婆同老闆傾掂數
如果冇嘢睇就大條道理𨳒柒佢
823太急喇，又末開學

有無需要重開投票

823
830
投完真係要開波做野!!!!

個個都仲掛住開飛機post

pish

721

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

823死線 全民準備全面升線

宜家有兩個選擇
823
830
有無需要重投

818 行完 係時候設下死線！係死線呀！

請推以下post
危急!!! 我地就黎輸!!! 中共轉左玩法!!!

琴晚投左就冇左下文, 定文宣做緊野?

完全沉曬

支持831，相信大家

［政府冷處理］集中推死線，否則818前功盡廢

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

823太急，你見冇乜聲氣就知
仲要824 825分別有活動
而家唔係830就831
重新投票得呢兩個揀啦
一有結果即刻全力宣傳
同畀民間記者會代宣布

哼哼

823阿